====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En témoignent l '  " explosion " de la demande de loisirs simples de plein air - promenade , pique-nique , natation - l ' exode hebdomadaire de Parisiens vers les forêts périphériques , la multiplication des résidences secondaires .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

